有冇人好撚黑

買咩輸咩

個種灰心唔係買咩輸咁簡單 係不斷思考點解可以咁黑仔， 接受唔到自己咁黑